油理呢個妹子呢，成世人係有正過四秒咁多嘅

0:06-0:10呢下係影到佢幾正仲好似有啲波仔
當年剪咗出來J過

民清推油？

佢成日去推

推佢四秒

淨係對波仔都唔止正4秒啦..

通常skip